我希望811深水埗會好似今日黃大仙咁齊心

作為一個深水埗c奶仔，
已準備好上陣

最多帶定幾隻碟
唔準班克驚蝦我班細路
為黃大仙街坊感到驕傲

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略